抗疫撚邏輯: 非必要外出就唔得 返工中招就無問題

返工確診+100 : 無問題
去玩確診+10: 屌你老母香港人正垃圾無撚腦